唔知點解睇住森美d戲好想笑

喊住都好有喜感

人地個角色係要咁

等睇樓主俾人喜你老母

咩叫喜感？喜劇感？

望住佢喊我先想笑